著婚紗嘅女人係最靚㗎

一定要娶佢番屋企

除緊婚紗仲靚

唔可咁樣諗嘢
雖然我都想睇...

好似好大波咁

好撚正啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

做咩po我老婆

我愛樓主

咩av黎？？

唔著衫既女人先係

又引戰

著緍紗都唔靚果啲直接砍掉重練啦

G

冇哂神秘感
若隱若現先係最正

是

你係咪認錯咗做yoda

又你？

一生只愛白石麻衣喎！！無端端話我認錯人！

....

番號?

離撚晒罩

著住白絲屌閪

基本上著得婚紗
就預咗個妝勁到化到變咗另一個人都得嘅
咁都柒嘅話好大鑊